林鄭向習近平述職 突被消音 直播中斷 攝影師被請離埸

一向係咁

花士令準備好未

扯咗

娥娥

換人了

LM等睇甜故

嬌喘一聲

突然想要？急成咁？

貼錯圖

習習要就地正法

一個月40萬養你呢件垃圾 俾我係習總都火緊啦

邊個粒的 邊個粒的？

阿婆好，除咗棚假牙就唔怕挖到條野

開開下會緊火得滯要清場

請佢地兩位中國「領導人」先互握問好

應該係來一發！

最垃圾嗰位咪雜種

其實係因為驚林鄭講錯野

日本仔 AV 都無嘅題材

外賣仔嬌喘一聲倒在大師兄既懷內......

慾火焚身
咁急

應該係下旨鎮壓香港

屌你
開緊會笑左出黎

清場然後執劑？

做愛

唔出奇
大家睇路

甜故

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

專寫甜故果位巴打呢

閉會執返劑先
我地傳發特首辦係咪聽日又會係FB 度話絕無此事

林病肯定垃圾過習總

好似可能是政務司司長打架潮文

好重口

btw 點解華爾街狠人del左呢個Post

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

「瘋了，瘋了，都已經瘋了。」

習近平都炒唔到林奠

馬英九嘅死亡之握

雜種夠平。

有冇片

追撚含

Rest In Pieces

之後會唔會有流出？

曱甴平一個月好似得一萬

清，開緊會都上連登？

貪污幾百億 又話俾大家知咩

往死裏打

現場好多男性

真圖?
佢點答?

唔好嘈啦 當比面我

仲以為突被消失

屌閪

國家主席習近平提倡節約，是次訪港更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

6月29日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到萬麗海景酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

你老味，你點做評述架！

不嬲都係會咁

頭個段時間係 做show
之後係會要記者離場

突然發情要做野？

就算777俾小熊女女女都好，無人想知

純粹話 作為有禮貌嘅總統 兩個都會握手嘅

有片

WOW

你唔好理~
唔通林奠好乾淨咩~
起碼甴種唔係喺香港人度貪~我唔理佢(暫時香港自己都好頭痕理佢唔着)

屌你

屌

洗撚面對面開會講咩

唔需要啫...
有咩咪閂埋門講~
唔使咁肉酸呀嘛...

冇橂其實雜種高壓統治幾有效未爆得煲住

給我打，把他往死裡打

感覺到柒婆驚驚
留名幾時步大波驊後塵

我都諗起呢個場景

佢無係香港貪?你認真?

而家咪閂埋門講囉

佢兩個樣真係正

林鄭向習近平述職 發生激烈打鬥

Ming仔可以封帛金了

YES

lm

應該會打尻佢食唔到台灣單野都未撚同你計

記者離場之後會做咩呢

Cls

最後畫面兩個人都閪口閪面

講講下拳頭硬

握咗啦

可能係落柯打可以翻版64

應該會用尻打佢

比習大大屌

一陣都忍唔住?

成個post精華

想繼續做突醜就要入房秘談???

外賣到

十分無聊

一后幾王

我意思係佢唔需要咁做
咪影完晒之後私下啪啪啪時再講囉~
唔需要做到咁樣~冇必要

因為佢柒咗
呢啲會面次次都分上下半場，下半場係閉門不嬲唔公開，每次都係咁做

真．山高皇帝遠...
理佢唔到...唔理佢喺邊度貪

今朝同強仔都係

通常比記者影兩個鏡頭就閉門

好撚應景

有冇人同我一樣覺得娥娥個面色好似怪怪地?

肯定係入面𨳒9甴曱平

救命，我想嘔啊.jpg

屌
笑到噴水

唔想嘔

我都覺得係習近平想發老脾

牙娥忍唔字啦

佢係度擺左成幾億

要好好教訓她

咁又未必
柒婆起碼會答下記者英文問題
呀小學雞主席仲要此句不念

一走咗就，好啦，廢話少講

除夕夜萬事俱備 只欠一樣嘢！

似往死裡打多過甜故

開會上連登

打，給我往死裡打

幾驚係之後嘅片

政府： 非常無聊

打面

諗起習總好撚柒 之前馬仔人去述職面對面佢都係低頭讀稿，強仔無用稿同人談笑風生鳩up

兩個選擇 俾真普選 五大訴求 缺一不可
一係40至15歲全部殺哂

雜種勁在權鬥，上任嗰陣以為係傀儡
結果而家掌握大權

不如就咁殺左佢，將佢人頭插香，身掛城牆，入哂佢數，大家有得下台

笑撚死

做緊d咩野

嚇撚死我屌

第一張其實原圖係乜？

［重要戰線］BBC披露新疆內部指引！香港新疆嶺預告！

唔想新屋嶺變新疆嶺快啲入嚟睇！

Push

睇住張稿讀 on99
中學早會嘅drama都會背稿啦 屌你老母

甴種: 你班記者咪撚阻我扑野啦

睇一次笑一次

乜唔係不嬲都係咁架咩?
俾你影兩嘢跟住就閉門自己傾

蛾 ，我來了

好得人驚

記者應該捕下林鄭出返嚟對腳有冇分開咗

我信呢個
上面仲有人幻想習近平屌尻林鄭

突然起啖係咁

面數一萬 枱底上任咁耐應該海外有成千億身家

上連登，勿認真

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

777公布死亡未？

潮文？

Ohh god

又係香港人既錢養

係中國 post 呢d 會唔會 人間蒸發咗

道歉時⋯⋯

事實陳述

RIP

禁室培慾

屌你，啲同事以為我鬼上身，笑到扒低

太重口味

習大大當場郁手打鳩林鄭?

1124 十區商場開花
這年平安夜不平安

拉

賠率：

1. 林鄭同雜種做愛做既事 1.6
2. 雜種瘋狂屌鳩林鄭垃撚圾累死佢 1.32
3. 同林鄭講答應五大訴求同收黑警皮 1.92
4. 雜總隊淋林鄭 5.2
5. 幫林鄭度橋用咩籍口落台 2.8

嬌喘一聲倒在懷裡，喺呢個時候，眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。

6.雜總係林鄭面前屌佢老公菊花 1賠100

今次決定唔用
要直入

去到中途忍唔住
娥娥

火水救火 正

係街見到你個comment大笑出聲

攝影師做左d咩要消音離場？

往死裡打

潮文成真

姣婆與著脂粉客

雜種使用榮譽黨棍
只見林鄭以六邪鎖精西回應

我屌
未諗到呢層

一向都係咁，從來都唔尊重

唔好諗得咁衰啦，中國正常官式社交，何況話到明要亮劍，唔通俾人知把劍中看不中用咩，點都要拮兩野証明仲有用，攝影師離場係怕你地見到風霜之劍，消聲係因為有嬌嗔之音突然傳出

exact7ly

搵間房仔慢慢斟好難咩？
真係做到好難睇
我記得之前幾日先有人post江澤民個段出黎
江澤民的確係失態
但唔會衰到雜種咁囉

屌你笑到我仆街

好想block

簽完trade deal先流血？

習曱甴緊火得濟

向西村上春樹？

EWWWWWWW

換人就要輸
林奠係我地大台黎

甴近平：今晚你叫甴鄭月娥

林：美國已經簽咗人權法 準備全力支援香港

(維尼一言不發，左手顫抖着，緩緩脫下眼鏡

習：除咗政治局委員、港澳辦官員、特區行政長官之外，全部出去...

(直播中斷

拍av冇攝影師點拍？

不嬲都係咁架啦，前5-10分鐘就公開，之係就秘密傾架啦。

係咪
唔通維尼怒屌林鄭都要公開咩

林鄭表情

pushhhhhhh

伏已中⋯⋯

要GANGBANG了

含一含先

就地正法？

封閉到

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

習俗得15000

要屌啦

又唔係佢俾

多數係咁...佢就爽啦！

塊面黑撚到呢

精神病

倒轉左

[行動post同我推爆佢] 社福界三日罷工冇人理？幫我推爆去 我地唔係condom

咁緊火？

收到風，林鄭出返黎膝頭好紅，我唔敢揣測

有無毒到咁

習豬席張櫈真係有龍係到

拿出木棍往死裡打

摩擦力真係勁

覆錯

真係有張龍椅

中出咗

香港有半山住宅都知咩事la

少年太年輕了

對外就梗係講人話
趕哂人走 咪關門屌鳩林鄭

Jomud9999999

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

口爆定摑咗幾巴

習總唔係識同good friend侵傾計咩

真定假呀 有無片睇返

睇到必須好好就記得中過伏
太耐冇睇

維尼突然鳩痕

考第一吖嗱，記者離開肯定𨳒到反皮

啱喎！唔係柒婆走唔到係老共炒唔到佢之真

打貪就係張人第嘅錢放係自己個袋到，香港樓貴到仆街連醫生咁專業都買唔起
但甴近平可以買到億億聲嘅香港樓 ( 淺水灣的獨立屋市值達6.4億 )

講還講

#辦公室 #人妻 #黑絲 #熟女 #強上 #中出 #深喉 #劇情 #無碼

利申搵唔到繁體

唔好意思借個位
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

Push.

習：*反枱*全部企起身！企起身啊！
(人大反枱)